［麻煩幫推] 全民著黑衫

著咩色衫係我地既自由喎
黑衫又型又易襯！

推

Push

推比更多人見到

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

黎緊日日都著深色衫出街

黑色真係好好著

大家買開咩牌子黑tee?

支持 我衣櫃超過九成都係黑色衣物 要專打黑衫都真係無辦法啦

繼續推 拒絕滅聲 淋病比卡超我屌你地祖宗十八代

仲有 都cls上環post推極唔起 上環元朗要同時追究

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

Push 撐

光復香港 時代革命

push

Push push